[清洗瘀血]🐝多蒙特球迷吹水及比賽即討區 (27)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2017-2018

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

DANKE TUCHEL

DANKE SVEN

DANKE GINTER

DANKE NEVEN

DANKE AUBA

DANKE MARC

#REUS2023

#Piszczu2020

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

唔小心1001 左

德甲TOTS 出左
AYI
reus 都有

lm

牙衣好似已經返咗倫敦

佢好似一傷已經番左去

佢都驚多仔班獸醫

唔好買莫拉達啦…買返牙衣咪幾好，我多需要把握力好嘅前鋒

唔好買莫拉達啦…買返牙衣咪幾好，我地需要把握力好嘅前鋒

多話要mola 達咩

英媒強姦人地個口
擺明車仔見阿衣踢得好想收番，放走莫拉達

車仔都唔識用 我地仲要比場場正選佢

11

🙌 Herzlich willkommen, Marwin #Hitz!

🤝 Borussia Dortmund verpflichtet den 30-jährigen Torhüter vom @FCAugsburg.

📝 Er unterschreibt einen Vertrag bis 2021.

對佢印象一般
唔係勁而且又衰格

買埋買埋成堆垃圾

Zorc要屌啦，唔計買耶撚同托垃圾
唔明佢做乜要死捧托柏上正選，又要買AK，結果迫走巴查，就黎迫走埋Papa
重執防線你都要搵D夠班既黎踢，件托柏踢聯賽只係中遊料，1對1唔係成日贏，爭頂又成日輸，裝個越位永遠慢人半拍

死攬Burki做正選又係做乜鳩，條友逢大戰就腳仔軟，仲嫌佢歐戰出唔夠醜咩，比拜仁炒得唔夠多咩
之前就話丹叔老屎忽清唔走，依家有機會換龍又唔搵番個當打既，又唔搵人接班，你搵條友廢過Burki把撚咩，仲嫌垃圾唔夠多咩

走左個球探之後D買人交涉廢到好似三流球會咁，買個阿根廷前鋒唔夠荷甲搶，買個基佬變阿衣、買人又變借人、借人又傾唔到買斷

輸已黎、11m、Rode、Durm、托垃圾、耶撚呢堆真係狠心D賣撚佢，蝕錢都好，今年預左要重建，補番D一線兵，清楚番隊波係圍住邊個踢
Isak同沙膠快D借走，根本未有能力立足係德甲，連後備資格都冇，咪撚再格硬放上一隊
沙軒踢埋今年等佢完約光榮離去，肥沙一定撚要落後備，唔肯就賣

條後防講到口都臭
係要炒撚哂佢
高層擺明只係要知揾到幾多錢，自己分到幾多bonus

好地地點會有咁多主力爭住要走(同阿仙奴一樣)
屌一定屌過，高層係唔聽
咪唯有走，
高層心諗仲好，又賺錢股價又升

二十年frankfurt 球迷

暫時仲未見到一隊打拜仁柒得過我地

漢堡囉

典慶祝好？

教練

OFFICIAL: Lucien Favre has left Nice. He is expected to be the next Borussia Dortmund head coach. Nice president Jean-Pierre Rivère: "We wish him the success he deserves in the new challenge that awaits him." #BVB #OGCNice

唔識波 其實法夫利有咩特別

好過兩個Peter先

教到哈化柏林上第4 走左即刻護級波
教到慕遜加柏由護級波上到中遊波
教到尼斯上過一陣法甲第一 最後好似第三

出名用新仔（岩曬多仔selling club )
迪史達根、萊斯、沙加(仲有Hermann ）都係佢帶出黎

打穩守突擊 應該可以改善下呢隊波垃圾後防嘅
果幾屆加柏子對拜仁有55波架
唯一地方我無咁鐘意係「唔係熱血教頭」係冷靜派
不過我覺得係我地現有嘅選擇入面算係非常好架啦
論經驗 論實績一定好過 peterS

爭冠真係靠自己，唔好一味依賴個教練，大個仔啦

佢而家仲係打緊呢type?
就咁睇d 小組好似好好j 咁

熱血教頭又真係好吸引
而家好期待

支持法夫利教

牙萊好似講過法夫利係佢跟過最好既教頭
比斯錫bb 好似都係法夫利擺佢踢右閘
😚😚😚😚😚😚

不過諗返轉頭連尼斯呢啲波都搵到Favre 教
點解我地今年會搵到保屍呢啲垃圾

條垃圾揾到工未
轉行把啦

之前傳過光頭佬接手尼斯

Borussia Dortmund, Hoffenheim, Schalke, and Stuttgart are all interested in Ajax’s Hakim Ziyech, according to the Telegraaf. #BVB #TSG #S04 #VfB #Ajax

Lucien Favre has signed a two-year deal to become the next Borussia Dortmund head coach, according to Blick. Should be announced in the next few days. #BVB

welcome

Welcome 萊斯再會恩師

點解tt 唔帶輸已黎去法甲

Dortmund mit Interesse an Hwang?

Bei der Suche nach einer Verstärkung für den Sturm soll Borussia Dortmund laut "Sky"-Informationen Hee-Chan Hwang von Red Bull Salzburg ins Visier genommen haben.

Der Südkoreaner rotierte in seiner ersten Saison bei den Roten Bullen zwischen Sturm und den beiden Flügelpositionen, wird von den Salzburger Cheftrainern seit eineinhalb Jahren aber fast ausschließlich in einer Doppelspitze aufgeboten – so auch in den beiden Europa-League-Duellen mit dem BVB, als er beim 2:1-Sieg im Hinspiel den Elfmeter herausholte, den Valon Berisha zum zwischenzeitlichen 1:0 verwandelte.

An Salzburg ist Hwang vertraglich noch bis 2021 gebunden. Schon in der Vergangenheit wurde der südkoreanische Nationalspieler mit diversen Bundesligaklubs in Verbindung gebracht. Um sich seine Dienste zu sichern, müsste Dortmund laut "Sky"etwa 15Millionen Euro Ablöse zahlen.

In dieser Spielzeit gelangen dem 22-Jährigen in wettbewerbsübergreifend 37 Partien 13 Tore sowie vier Vorlagen. Damit war der Angreifer ähnlich erfolgreich wie in den Vorjahren: 2016/17 standen am Saisonende 16 Tore und zwei Vorlagen zu Buche, 2015/17 hingegen elf Treffer und sieben Assists.

又韓仔

人地法蘭西多士都大炒拜仁，我地就

睇定d先，j親多數死

肯用後生就最好(sancho )
廢老冇得留低

佢用契仔而唔用尼馬，比人用錢掟死都似

傳奧地利紅牛3件：前鋒黃喜燦、中場Xaver Schlager、防中Diadie Samassékou

比我要南野拓実

黃喜燦唔差
輸比人 就成隊波買起人

佢係全能嫁喎 可以打進攻上任何位置
帶佢走啦 徵召佢

半賣半送送都得，送埋佢愛將11m

再送埋未來右閘新星 toljan
一係送比光頭佬

星散了

仲有吉祥物杜姆

依家買多仔波衫盪埋字都係499
想盪reus
有冇ching 買過有冇伏？

冇買過舊貨，官網應該唔會有伏啦

四年鳥

拉素痛失歐聯資格

教練on99

到而家都冇買人消息，前鋒，防中，中堅，右閘，高層on99

我見到自己

新教練凳都未坐底
唔明點解唔早D請人

牙衣入比利時世界盃名單

以為佢傷到踢唔到世界盃

啱啱好傷好咋

覺得各位巴打好好脾氣
Sor 明明好少出現唔應該幫手講野
講聲sorry

啲拜狗被害妄想症入我地數姐，有跟開呢個post 都睇到我地淨係講自己野，望一望拜post 話佢地輸波我地好興奮，我就真係見唔到呢個post 邊度有興奮到喇

拜輸完波果十幾個留言都係講法夫利，啲狗講到我地好小器見到佢輸波好興奮，真係平行時空

以後開親屌拜post都一定關我地事入曬我地數架啦

我好興奮呀
我仲錄左場決賽得閒回味

ching 你開個新account 咁既名等陣又入多迷數架喇喎

我二年前已經係高登多蒙特球迷吹水區留言,只係果時唔係用呢個名

法甲未完

謝謝，希望印reus 唔好燈到佢

班賤種狗屎垃圾都入我地數架喇
法記贏德盃個POST
有D非德甲撚串下拜狗惡意收購
班賤種都可以拖埋我地落水
我地多迷有冇咁撚無聊呀

班友都痴撚線 我地狗竇講左半版都冇 唔講以為成個post 都恥笑佢地咁
出面有冇引戰唔知

Logic：多蒙特都係一樣咁買德甲人，點解拜仁挖人就唔得
獲獲都追住多仔黎咬，04利華RB一樣挖人提都唔提，挖角你情我願咪得
仲有不嬲都係屌拜仁買人陰濕，私下傾免簽出口術放風擾敵呢D仆街野全德甲得拜仁會做

Logic2：多迷成日妄想拜仁迫害多蒙特
心水清都知多迷日屌夜屌係高層教練球員，最多咪食飽飯冇野做反下RB金錢足球，唔撐拜仁＝反拜？

以後表示清白，拜仁每贏一場波都要開Post慶祝恭喜拜仁 輸波要喊得犀利過拜迷
原來華斯基忍辱負重左咁耐

扮咩正氣波，人地隊未完季就可以公佈啦

都唔知幾耐冇屌過拜挖角 成班都痴線
自己睇歐洲賽都真係想佢地贏 點知佢地咁睇我地

Borussia Monchengladbach are preparing a €20m offer for Nice forward Alassane Plea, according to L'Equipe. Borussia Dortmund and Sevilla are also interested. #BMG #BVB #OGCNice

另傳€60m同愛華頓爭皇蘇前鋒Willian José

喂喂喂
因住又比人話我地串鳩佢地呀
你知D班霸FANS幾咁玻璃心架喇

聽講贊奴沙係皇蘇打得幾好

PSG球迷十分nice

對於我個人黎講真係無德甲共榮呢樣野
我撐多一隊 頂多會對其他隊有d關注留意下
你挖走古沙，利雲同曉武士咁多年真係唔想再計
但古沙個件事始終係歐聯決賽一定會比較深刻
近年屌得最多既就係華斯基不思進取，大大筆轉會費拎黎收息，買一堆廢人都唔敢買星，私怨屌走tt
至於抽水呢樣野，有邊隊唔係做柒野輸波會比人抽水架？
而且歐洲賽黎講我都唔會話支持拜仁做個中立既睇波佬就最好

做完柒野主師主席都走出黎話咁做唔岩
開個post 講一講就係多迷逼害佢地
平行時空應該係咁

軒帥：「我認為提早離場沒有問題，現在只不過是被一小攝別有用心的多迷帶有政治目的地大造文章。」

狗官方球迷會仲係度叫春
話要清算球證

潛左水一排 想問下發生左咩事

Roman Burki will remain Borussia Dortmund's first-choice goalkeeper despite the signing of Marwin Hitz, according to kicker. #BVB

Burki同Zorc係咪上左契

Wellcome Favre!!!

🤝 Lucien #Favre wird Cheftrainer beim BVB!

Der 60-jährige Schweizer erhält einen Vertrag bis 2️⃣0️⃣2️⃣0️⃣!

🗯 "Borussia Dortmund zu trainieren, ist eine reizvolle Aufgabe, die ich sehr gerne übernehme!"

FAVRE

Finally

我會擇d興奮多狗既名架喇

公海笑敗輸波嘈下交，忍左太耐

3年冇執教鞭 希望ok la

拜唔輸得 ?

我真係好靚仔

買人買人 賣SAHIN同肥沙

黑人問號

Ching，啱啱喺尼斯過來呀

蜜月期J下先，谷左好耐

會唔會有可能帶埋巴神過黎

到底攞佢地出黎bin啱架啦

正呀

終於confirm左
印象中舊年簽保斯前已經傳過法夫利
最後衰咗搞到宜家咁
希望今年有好成績啦

According to the latest news reported by , Borussia Dortmund are considering Ricardo Rodriguez as a possible reinforcement for the left back position.

今年係A米踢成點

屌 上年叫佢買又唔撚買 而家先黎買

第42分鐘時，沃韋體育的清道夫皮埃爾-阿爾伯特·卓佩沙（斯特凡納·卓佩沙的父親）在一次拼搶中踩踏了法維爾的膕窩，但球證未予判罰。這一惡意犯規造成法維爾多處骨折及韌帶撕裂。
原來都有段因緣

唔係差又唔係好好
好過托幾條街

係咪冇可能會買阿衣？ 好鐘意佢，如果遲d世界盃升左值就更加冇機會

如果前鋒改造Phillip扶正有冇得諗？farve要邊種類型既前鋒？

我記得呢球好似比講波佬串 話佢入球tap in 慶祝到好似決賽入波，個陣沙軒好似隔左幾年先第一次歐聯正選

phillip同萊斯幾夾喎 我想佢踢前多啲
當然都要買呀衣做plan b 而家無後備前鋒

btw 法夫利好似用開雙前鋒

而家車仔知你想要實叫高個價 我多又唔捨得出錢 都應該傾唔掂
btw philipp 應該打cf 最好 好似唔太撞得 盤球控球唔算好 唔夠靈活 但d 走位 企位係唔錯
我多不如打無鋒陣

前鋒問題已經屌左三年,屌到AUBA都去埋阿都係冇解決
高層ON99

用auba 都叫解決過既 話曬都德甲神射手，夠班啦，冇後備前鋒就真既，ramos走左都成年，bench都係冇補充

係咪破入球荒

Borussia Dortmund will sign Marius Wolf from Eintracht Frankfurt this week, according to the Frankfurter Rundschau. #BVB #SGE

呀媽係女人係唔使強調的
除非

對LAFC有LIVE

FC Augsburg English
‏
已認證帳戶

@FCA_World
41分41 分鐘前
更多
Welcome to Augsburg, @julian_schieber! 👋

The 29-year-old joins on a free transfer from @HerthaBSC_EN and has signed a three-year contract 📝 #FCA

法夫利鐘意用影子射手，前面瘋狂短傳
反而擔心佢用唔用香川19呢類又慢又唔夠身體對抗能力既純10號

仆街喇 又係德甲買人 比人屌死喇

鳩估

加柏版442
－－－－－－－－－－Phillipp－－－－
－－－－－Reus－－－－－－－－－－
山／估－－－－－－－－－－－－－普
－－－－－Weigl－－硬淨防中－－－
新LB－－－AK－－Papa－－－比叔
－－－－－－－Burki－－－－－－－

尼斯版4231
－－－－－阿衣／Phillipp－－－－－
－－山－－－－Reus－－－－普－－
－－Dahoud－－－－Weigl／沙軒－－
新LB／估－－AK－－Papa－－－比叔
－－－－－－－Burki－－－－－－－

4231排陣好似一樣咁，但法夫利應該會Train多D小組同埋主打反擊，有波比中後場直接劏比前面單刀／兩翼傳中
如果香川同19好似出道咁踢一定係Reus個位，依家就唔知會點擺
沙軒練番長傳都可以用，反而佢劏湯好過Weigl
Papa唔好走

梳自膠

auba本身買返嚟打翼 唔算啦

射緊血

－6 hi入咋

papa weigl 都走
ayi 又未買到
都幾難
btw 香村係咪傳過走

前排傳過加拉塔沙雷

巴查轉左會踢得咁落力都入唔到世界盃正選

宣佈左肥沙卸任隊長

專心踢返好啲啦

有咁既能力先得架

Borussia Dortmund are interested in Wolfsburg defender Felix Uduokhai, according to the Wolfsburger Nachrichten. #BVB #WOB

Borussia Dortmund make initial inquiry for Inter defender Dalbert

[Kicker]Mainz: Abdou Diallo should stay

Arsenal, Chelsea and Everton are battling a number of German sides Bayern, Borussia Dortmund and RB Leipzig for Hamburg defender Josha Vagnoman, sources have told ESPN FC.

肥沙依兩年做隊長有d咩代表作
諗到既全部都係派膠

-6淘汰阿特蘭大

上場友賽菲臘仔踢得幾好

冇統治能力既垃圾

德甲官方Prediction

沙字派又嬴

希望快啲買到人

竟然係放我出黎

賣唔出

完全唔記得去新post
咁多位早晨

官方寫個條友冇睇波姐
法夫利加柏箭頭一定係當打既拉菲爾
多仔1號龍係Burki

Denis Zakaria - The 21-year-old Swiss international could move to BVB according to Sport Bild. The central midfielder from Borussia Mönchengladbach would be a perfect fit for BVB’s midfield and could give them some defensive stability as well as a spark on offense.

Anthony Martial - This will most likely not happen but it’s still fun to think about it. Martial might not have a place at Manchester United as long as José Mourinho is calling the shots and they are willing to listen to offers (Daily Mail). The report claims the Premier League club wants to avoid selling him to one of their rivals which might make a transfer to BVB possible. He has been linked to Dortmund before, albeit in a questionable Pulisic for Martial swap-deal, but BVB should still just be considered outsider in the Martial-sweepstakes.

普換馬有少少進展

四方八面都想要普

傳狼堡Target：11m、04賀迪維斯、RB保臣等等

Real Sociedad have rejected an offer from Borussia Dortmund for forward Willian Jose according to SpheraSports. #BVB

普
我真係好中意佢
唔係話most likely not happen 咩

兩個陣都冇我?

又簽瑞士佬

我都想要普多過馬 普18 9歲人仔，呢幾年都肯努力，宜家終於博到正選
馬斯亞出左名之後棄糟糠我記到宜家，條友唔方有義氣

德甲channel 9up，唔驚

以前佢夠勤力都幾中意佢，呢幾年機會比過曬 自己攞黎

TT開頭嗰季幾好 之後

好大條腸

同比叔個分野越黎越大

一舉成名

Zakaria-deal wouldn’t come cheap (Express)

According to Express Gladbach will ask between 40-50€ million for their midfielder. Zakaria himself stated that he’s perfectly happy where he is right now saying “I focus only on Gladbach. I want to improve, that’s why this club is perfect for me”. That statement combined with the rumored asking price will make it very difficult for BVB to get him.

Schmelzer to Juve? (juvelive.it)

Well this is a weird one. Marcel Schmelzer linked to Juventus makes little sense but a report claims the Italian club could be interested in him if Dortmund add another left back. At Juventus he could back up Alex Sandro but this still seems like an unlikely rumor.

Nice striker Mario Balotelli has been linked with a move to Napoli after Wednesday's appointment of new coach Carlo Ancelotti.

返意甲

佢首選係意甲

傳TT考慮60M買Weigl／70M買法賓奴／？M買辛度・雲尼亞里
PS 傳華斯基之前標價Weigl 50M

唔想wiegl 走 但60m真係賣得過
但而家d錢多到水浸 華斯基係咪諗住儲起d歐元炆屎？

德國大肉腸

班友有錢都唔用

TM估今年轉會預算有80M
算係咁，賣埋人應該至少執到2,3件一線

法sir個朵應該ok

不如索性唔撚要防中啦
進攻足球

想睇進攻多過防守

Auba去左阿記把握力好似勁左好多

準備改名啦

去定鈀po 留名

可能信心好左

Borussia Dortmund, Atletico Madrid, and Monaco are all interested in Sassuolo defender Pol Lirola, according to Mundo Deportivo. #BVB

每日空炮一發

有防守都好似冇防守咁

其實tt 識用你，如果你過去話唔定進步得仲快，唔想曬左留係到坐

冇人睇 去左LA，Phillip踢得唔錯，希望下季變神鋒

依場都好似係四眼佬教，法夫利唔知有冇去埋USA

都未完約

ys，應該冇去

留意左沙軒好耐，佢真係慢得好緊要 有時失波唔係唔追，係根本起步追唔切，又唔識用positioning搭救

傳波，tackle佢仲有既，但下年farve應該冇位比佢踢

佢成日唔追波

佢如果可以train 到你德甲隊正選 都係一件好事
而家成日坐 好哂

Teddy退休了

希望，可以係國家隊正選

睇皇馬嬴真係睇到厭，上年四強黑鳩拜仁賤撚到

我都係

今晚做利迷算 唔想再睇鍠攞

撐高daddy

仆街蝗

法夫利簽靴文過黎啦
佢走左之後頹到依家。。

支持高普daddy

法sir 識波
假使法sir在，不使papa 走

入高daddy我信

一齊唱YNWA

準備開波

You will~never~walk alone ~

其實有冇中立區
雖然係呢到傾都ok

利啲攻勢好快有

拉膠打mma
一個過肩摔 撻左沙拿落地

利板凳又係太淺

今年咁多野睇

屌你老母 蝗真係賤種嚟

拉莫斯幾時斷腳？

拉莫斯真係狗黎

利冇咗沙拿影響嚴重過鍠冇咗卡華積

ramos 幾時死

箍撚住唔俾縮手夾硬壓落地 手都斷 正賤種

好鍾意睇高普激動mode

咁撚樣失波

笑撚醒左隔離屋

好彩文尼入波
如果唔係卡列斯真係自殺都唔掂

Bale個球好撚靚

高普又二奶命

可唔可以熱血反勝

高普都謝左，平時一定出黎鳩嗌

Bale真係好勁

卡列斯咁膠 同我地幾襯

下遊Level係咁上下

屌 高爸爸

留係利記嘥咗佢

垃圾多個年仲踢得好啦屌

全場精華：
拉膠過肩摔
卡列斯花式送大禮

Bale倒掛

沙拿踢唔到WC 賤種蝗

上年文素基治同文迪蘇傑倒掛
今年bale倒掛
下年到我萊倒掛

首先要我地入到歐聯決賽

首先要出到線

唔好咁睇得起我多

利記輸龍
沙拿真心慘

sosad

Burki小組就會開始派膠

甚少鬧人鬧到咁 但拉狗真係不如先死一死

好似40m買呀伊
高層話唔滿意今季成績，會換血
睇下買咩人再講

究竟佢定Hitz會派得多啲呢

係咪呀 咪又買一堆幻幻返黎

之前有傳過60m買莫拉達
再拎80m出黎買人
其實莫拉達都唔錯，我覺得係車唔太岩佢踢

諗返五年前gotze無傷會點

唔係利迷都睇到想喊 隊波成個班底二線 今日打出身價 輸最前最後果2個人唔在壯態 仲輸2球垃圾波 唉 好慘高普

沙拿

世界盃都無得踢 慘

成隊都超班啦 唔係條狗閪整傷沙拿 㩒撚住佢黎砌

真係好慘 自己一個carry 成隊埃及 但就係踢唔到去最後

莫拉達打單箭頭好廢

我地應該係睇Burki倒掛

頭先睇到利啲前場緊逼，我都諗返起多仔

利要買多啲人進攻
單靠沙拿唔係辦法
仲有買多個龍

倒掛烏龍波？！

巴查子

真多

佢對多既愛好深

四眼佬仆街啦

恐襲條撚樣

回家啦巴查

TT講法文

咪再得罪人

Borussia Dortmund have held fresh talks with Chelsea over a permanent deal for Michy Batshuayi.

The Daily Mail says the Belgium international hopes to make a decision on his future after the World Cup but is open to a transfer to the Bundesliga where he impressed scoring nine goals in 14 games only for his loan move to be cut short by injury.

Chelsea want around £50million for the 24-year-old but could use Dortmund's interest to help prise Christian Pulisic from the Bundesliga club.

US international playmaker Pulisic remains a firm target for Chelsea as they consider the possible departures of Willian and Eden Hazard.

Dortmund also hold an interest in Chelsea's Bakayoko, who could find his position under threat on the arrival of Maurizio Sarri as the club's new coach.

難得高層肯認真傾阿衣
車仔依家仲吊高黎賣60M 仲要貪美國仔
美國仔之前傳開價1億比利，利嫌太貴

終於肯開始傾 但車一定markup 啦 知你咁想要 ayi 開聲想走啦
普五千萬就買到 傻撚左 btw 普應該今年走硬 仲未印佢名
baka 好廢喎 吹到新kante 但差好多皮

普其實都幾難估價
美國人吸金力勁到仆街
如果佢係英超成材果隊波淨係美國市埸長遠計應該都賺唔止一兩億
但實力黎講佢而家應該俾盡30-40m

老實講，真係唔好再賣骨幹，除非又一億買美國仔
team work真係要慢慢建立
不如賣撚哂d垃圾，用舊錢買呀衣仲好啦

Sokratis wants to join Arsenal from Borussia Dortmund, according to Kicker. Arsenal are yet to make an offer for the defender. #BVB #AFC

圖片報傳阿記騎劫艾布度迪亞路
個球探過檔之後不停挖角同搶人

Borussia Dortmund have reached an agreement for Eintracht Frankfurt’s Marius Wolf, according to Kicker. #BVB #SGE

盡收德甲兵器

Papa都走，下季點玩

本身係性感後防 依家係就快變完全唔著衫既後防....

上季仲要唔知做乜放走巴查

佢要爭取機會踢多啲入世界盃名單嘛

隊巴單野既陰影掛

買託柏克真心on9

比自己隊前球探拆骨
佢一定好憎我多

早一個星期先係唔知邊度睇到篇文話Papa係後防唔穩定因素

唔好講笑啦

我記得之前睇過篇野話 光頭佬個體系崩潰係因為papa 唔聽指示

認真ayi貴過40m我都唔想買
今年兩閘 防中 前鋒 龍門都要補
但華斯基條仆街肯定唔會拎太多出黎買人
近年佢買左一大堆人但貴個堆反而最廢
舒爾尼 古沙 耶撚呢d完全打唔出表現
反而5-10m咁上下既偶有驚喜
希望佢真係可以直接高價買星
直接幫輕Reus

龍門冇得補架喇，兩個瑞士佬已成定局，接受現實

光頭佬賴Papa唔做領袖協調班大細
Papa不嬲係我行我素，做野多過講野，有態咪Carry

如果papa走實係托柏坐正＋AK，求其買件幻幻做後備

我有心水，今年收購名單

麥泰來
日向小志強
次籐洋
石崎了
林源三
價廉物美

賴乜撚野，廢就廢啦
大可唔出papa，陣又唔見你識變？
永遠高位防守

就算係都無理由papa 要負太多責任，不過papa 場上都幾靜下，間唔中又鐘意一個人帶波上禁區

我覺得最需要補既係中堅。中前場都勉強叫齊腳，唯獨係兩個中堅位真係擺唔落手
toprak真心唔係正選料。ak我覺得打中堅未夠班，今年偶有失誤，衝左出去追波冇追人，佢暫時最佳位置係左閘。zaga2呢個收皮啦，踢下二隊先。唯一擺得落手既papa仲傳緊要走，我寧願dum下本買個勁既中堅補強防線

ff緊下年farve 442，d人可以調下位，古里路可以試下左中場，兩個中場應該要個快架啦，dahoud應該穩陣，另一個唔知，希望係個有經驗既，唔知香川得唔得。durm我覺得可以做sub，唔知佢傷完未，但佢勝在可以左右閘都打到，同埋肯跑，替補席上見到有佢，點都好過堅道zaga2，甚至淨係打到左閘既舒姆沙。依家龍門唯有接受現實，有競爭既，burki黎左之後一直缺乏呢樣野（丹叔，仲細既brauman唔識串），burki成日失誤鐘意駁嘴，例如c朗射近柱個次，其實都反映佢態度問題，老實講，我睇好hitz。耶莫蘭高其實我幾鐘意佢（ys ），單蹄馬其實未必係解決，你見robben迪馬咪又係係頂級聯賽踢到曉飛，反而我覺得佢最大弱點係唔夠冷靜，我幾鍾意佢d過人落底cut入中路，期望下季見到佢打右翼。唔知比叔仲踢到幾耐 我希望係一萬年。

agger，你打高位防守比個又快又硬淨既papa你仲想點

Papa最熱血係打拜仁mark利雲個陣

PaPa伙成隊波最實幹型

岩岩見到papa ig 都po 幾多我多相

巴打你幾耐冇睇我多波
durm 已經唔係個皮 上季見佢出場 真係同打少個一樣 淨係得個跑字 傳波同toprak 一樣 淨係揀最安全既黎傳 對進攻冇作為你係想要跑佢 擺隻牛落去算啦 一樣打少個 一樣冇作為
耶撚仲垃圾 唔冷靜唔再講 成日門前miss chance 右腳小兒麻痺 入中路呢招好早已經比人封死左
robben 隻右腳冇佢咁廢 起碼出到波 唔洗cup 番隻左腳先 呢件垃圾 我好後悔迷過佢

傷太耐我都唔記得佢上年打成點

Durm上季最記得咪打到翼咁 係咁前插

第二簽官宣了

講起有d印象，個陣成日比tt捉去打翼衛，最經典係歐聯第二回合未過半場比人換走，老實講我怪唔曬佢

好似唔係好襯😂😂

26分鐘

有冇張精神d既
btw 23歲，1米87，右中場

右翼黎
頂普/耶撚

個名好似某門將

睇Transfermarkt主要右翼

21年前今日

Steht de Ligt wieder im Visier des BVB?

Ajax-Verteidiger Matthijs de Ligt gehört bei seinem Klub zu den heißesten Aktien. Das erst 18-jährige Toptalent wird seit Langem bei mehreren Spitzenklubs gehandelt. Auch Borussia Dortmund wurde einst als angeblicher Interessent für den inzwischen fünfmaligen niederländischen Nationalspieler gehandelt.

Damals stand an der Seitenlinie der BVB noch Peter Bosz, der das Abwehrjuwel zuvor bei Ajax unter seinen Fittichen hatte. Zwei BVB-Trainer später soll sich an den schwarz-gelben Begehrlichkeiten indes nichts geändert haben: Nach Angaben des "kicker" streckt Dortmund die Fühler nach de Ligt aus.

Der Youngster, der die abgelaufene Saison in Amsterdam als unangefochtener Stammspieler bestritt – nur eine Ligapartie verpasste er gelbgesperrt – und zum Ende der Spielzeit einige Male die Kapitänsbinde trug, dürfte aber alles andere als billig zu haben sein. Die Vertragsbindung in Amsterdam gilt bis 2021, zusätzlich besteht eine Option auf ein weiteres Jahr.

正 又一件18歲

耶撚着上季個件都好柒
應該膊頭太窄

睇球皇片好似冇乜特別

買咗狼希望留到軒仔

俾我都想跟返TT

Larsen呢，收番黎踢下啦，青訓練起又唔用，淨係收割人地青訓

利又簽左件勁野 幾時到我地

法賓奴個Fd，巴卡藥膏

60M咪60M，你壓唔到價就Deal啦

AK打中堅唔夠出色既原因好大程度係因為左閘係肥沙、托垃圾
AK顧左又要顧右，本身又未夠勁好似papa咁幫得哂成個後防補位
起碼防線有個領袖型人物可以協調，打番個form

又買翼做乜鳩
而家最需要係兩個前鋒，正選後備各一
中場中要個派牌既
仲有中堅

巴舒亞衣

又啱，印象中ak成日都係左邊失位，papa感覺上又成日唔出聲

話說隔離阿記好似叫緊糊 千幾萬

其實最需要係買返個大肉腸防中

唔想再見到沙軒再搭懷高同Dahoud
完全唔夠硬淨
根本每隊強隊總有個肉腸防中
成撚日放哂堆派牌做咩

件衫好靚

千零萬都賣係咪on9,起碼都2-3千啦

見到阿迷屌auba就好撚好笑

17m真係寧願唔賣

利記都買左個fabino
我地有d 咩

有冇ching知馬治斯奧黎香港做乜

人地淨係R 連賺啲錢都夠買幾個法邊爐啦 仲未計有冇人肯黎

係喎 人地有前境好多 我多

人地起碼有機會殺入歐聯決賽
我地連小組賽都未必出到線

Bender

最勁果兩屆 一係懷高一係全盛賓達做掃盪
肥簡做派牌就夠
依家班防中冇一個可以做掃蕩 懷高都唔係果種

無硬淨防中一定走唔遠

踢熱踢皇踢拜都見到中場點樣中空任人出入

所以真係唔好哂錢再買咩派牌型plz
搞搞個後防 防中
留錢買個高質既大肉腸work rate高
派牌留比dahoud 間中沙軒補下都得
唔撚想再見沙軒搭果兩間 全部一撞就散 埋身輸哂
又唔夠專注做掃蕩
唉 想打返兩年前歐霸果種大炒熱狗既風格

人地有卡斯米路 Dier 馬天尼斯
每隊至少一個掃蕩型又大隻既純防中
係多先會場場雙防中出兩件派牌型
兩個派路永遠唔夠加度素+派路
希望球隊睇到呢個問題

有時仲要4141 沙軒做1 香村or國師打中中
對弱隊控球禁住打還好
一對強 中場無限中出

光頭佬玩全攻模式

Kicker報導確認多仔想買Pol Lirola、Abdou Diallo

Hans Hateboer：'No contact at all.'

傳同拿玻里搶Alejandro Grimaldo
According to Raffaele Auriemma, Borussia Dortmund are battling Napoli for Benfica’s left back Alejandro Grimaldo. The 22-year-old has impressed in the Portuguese league since he joined from Barcelona’s famous La Masia academy two years ago. In the Si Gonfia la Rete‘ radio show on Radio CRC Auriemma claimed BVB are able to offer slightly higher wages to Grimaldo and could match Napoli’s 30€ million offer for the fullback. Napoli could still win out but the deal hinges on the transfer of their own left back Faouzi Ghoulam to Manchester United.

傳新中堅Target：Benjamin Pavard
According to Sports Illustrated Borussia Dortmund are still interested in Benjamin Pavard even though they have some tough competition from Tottenham Hotspur, Liverpool and Bayern Munich. Rumors suggested the French international could have a release clause of 30€ million in his contract with VfB Stuttgart although those rumors still remain unconfirmed.

傳多仔出25M Bid Thomas Delaney，另傳迪蘭尼準備同某間英超球會簽約
自己開聲話想去英超
Thomas Delaney wants his future decided before the World Cup, to Mein Werder: "I would like to be clear before the World Cup. The Premier League is my dream. I want to play there. It has to fit as a total package. I hope it will be a good contract and a good deal for Werder.”

傳熱刺加入50M買美國仔傳聞

比番當年慕遜加柏嘅時候法夫利嘅做法比大家參考下：
當年係用kramer / nordtveit( 去左賀記做輪換cb好似係）再加Xhaka 雙防中打反擊
Kramer 同Nordtveit 長期逗後做掃蕩，沙卡就做第一點反擊比kruse / raffael
(都解釋左點解沙加係阿記咁廢係因為雲爺爺要佢頂卡叔個位 ）

所以正常黎講 法夫利應該深明掃蕩防中嘅重要性
（但唔擔保華斯基比夠錢佢買人 )

順便一提 法夫利走果屆 kramer 番左利華
所以之後新教練提攜左dahoud 上黎 但佢同法夫利好似無夾過 但都有可能法夫利直接train佢做大肉腸黎打 畢竟沙加+dahoud 都係dahoud 包佢底

賣丹狗d錢做緊定期，不了

你識春咩 技資鬼才諗住滾番十年八年先一次過大搞

不過認真講 就算真係唔買肉腸 用dahoud 都未算好差 佢防守意識幾好 係唔夠硬（始終太後生）同埋都幾鐘意上腳 可能比法夫利調教下應該唔差
上幾次dahoud 打正選佢表演都好似好好（無記錯嘅話） 有唔少靚俾

感覺上佢上腳比波踢法更似派牌型
可以去肥簡個位多過賓達
加上太單薄 出到去強強對抗 根本唔夠做
所以未來個陣真係肉腸搭佢最好

Christian Pulisic's father has denied Premier League rumours, telling Sky: "He was linked to Tottenham. Last week it was Liverpool. The week before Man United. The week before this… it's hogwash. He's linked with a different club every week." #BVB #THFC #LFC #MUFC

媒體咪再寫啦 講左唔走都仲要夾硬寫

傳加拉塔沙雷Target莫薯、沙軒，前者切爾達唔想賣，後者唔想走

之前都傳過其他土超球隊想買沙軒

賣

普

莫薯好似有進步，上次睇Celta 佢過人落底出左球靚波俾Aspas 頂入 緊係Strong Hold 等升值，班火雞佬咁鐘意佢

Happy Birthday to me

用緊公司模式，未禁入張圖仲以為你講緊岩布仙尼

🎉 #HappyBirthday, Icke #Häßler! Alles Gute zum 52. Geburtstag! 🎊

FC Augsburg English
‏
已認證帳戶

@FCA_World
24分24 分鐘前
更多
Look who's back! 👀

#FCA and Andre #Hahn have come to terms on a four-year-deal until 2022! ✍️

回家

Borussia Dortmund mit Thomas Delaney von Werder Bremen offenbar einig

你地覺得17-18主場定作客靚? 咁平想買件

死多狗又拆骨

去加柏又勁得一陣
去到漢堡完全唔得

買herrmann啦
自從favre走左佢就收左皮

咁好快又話多仔拆加柏骨
我果時勁鐘意Herrmann 勁快又護到波
但佢好易傷 傷完又唔似reus 咁出黎即刻有貨交
多仔d軍醫 黎到都係似坐醫院多
美國仔唔走咁出美國仔好過
除非好平又肯坐後備 但好難啦

法夫利走左之後d領隊就打wingback
今季佢多番正選機會但又成日傷

Thomas Delaney to Ekstra Bladet: "Dortmund is a very interesting club for me. I see Borussia Dortmund as a top club, for me they belong to the top 10 in the world.” #BVB #SVW

擦穿鞋

Sokratis has agreed a three year contract with Arsenal, according to Kicker. Medical is expected next week ahead of a €17m move. #AFC #BVB

唉

後防玩完

屌你老母17m 高層正乞衣

全世界都知你冇cb 又要比人咁住砌

傻9高層
就睇下買到d咩人返來

乜撚野操作來
成堆垃圾又唔你賤賣
唯一有實力的中堅就賤賣

裸跑後防

唉 係咪差官方宣布？下季打無中堅陣

Danke, Papa!

papa去阿同auba mk團聚

reus 生日快樂

成隊送哂去阿算啦
屌喇聲17M同送有乜分別

成隊又唔得
高層要攬住d勁人繼續爭第四

黃金中場
輸已來 castro sahin 耶

頂級防線
輸姆沙 沙膠 批柏 廢托
背肌

reus睇黎退休個時頂多都係多一兩個德國盃

話唔定Papa一早想走都未定，高層冇出聲留佢都係事實

咁樂觀呀

OFFICIAL: Dominik Reimann has joined Holstein Kiel from Borussia Dortmund. #BVB #KSV

👋 Dominik #Reimann wechselt zu @Holstein_Kiel!

Wir wünschen dir von 🖤💛 alles Gute im hohen Norden, Dominik! Danke für alles!

再見新列文

Reus可以走的

希望有個世界盃

原來會由史特加收返larsen同burnic
呢兩個咩質素？

Larsen好似都幾正
Burnic真係唔記得

Reus生日快樂 健健康康

好似早2年睇過d飛機文吹奏過burnic
話咩肥簡+沙軒混合體
好似係Passlack 傷左嘅時候替任隊長
果時U17 好似有passlack + pulisic + burnic

佢地去史特加應該係去跟禾夫
比下機會班青訓啦，美國仔debut個陣又咪柒下柒下，踢得多慢慢上埋位
高普走左之後好少比機會班後生，垃圾時間都唔比佢地踢
賺成億幾究竟有冇搞下醫療同青訓

其實青訓好似唔差 u17/u19 好似成績幾好
係d教練唔用啫 不過法夫利都幾鐘意用新仔 可以期待下

除左passlack burnic pulisic 之外 仲有個Serra 踢緊2.bundesliga 好似1.9幾 踢前鋒 唔知而家踢成點
（btw hofmann ）

但d 醫療就真係

醫療系統呢d揾唔到錢的提都唔使提啦

肯用新仔真係fit哂高層

香川冇踢咁奈終於都入選到國家隊

幾驚佢冇份踢

日本隊老屎忽

Burnic 早兩年玩FM幾勁

🎉 #HappyBirthday, Marco #Reus (29)! 🖤💛

我萊咁快29歲

要攞wc

delaney 好似唔差

睇黎 班垃圾膠層又買幻幻 妖人 比萊斯幫手保4

Andrey Yarmolenko wants to stay at Borussia Dortmund, according to Bild. #BVB

留低做義工算啦

條友下半季都無乜出?

賣唔出，又交唔到貨，仲想收人工？

唔係傷咩

話時話出面個個都話香片回晒塘選入日本隊晒位
明明今季有一段時間都仲係我地既救世主
出親都搏盡交足貨 風評幾時變到咁差

Borussia Dortmund have agreed a deal to sign 17-year-old attacking midfielder Tashreeq Matthews from Ajax Cape Town, according to Kickoff. #BVB #AjaxCT

幻幻

17歲 又買阿積士啲人

唔續約下年要平放了

Ajax Cape Town喎

單又入靚波

南非野

Benjamin Pavard: Another Bundesliga centerback on BVB’s radar. L’Equipe claim Dortmund has joined the race to sign the Stuttgart player, however their asking price of 50€ million could be a problem for BVB.

According to FootMercato Dortmund have contacted Kostas Manolas about a possible transfer. The Greek defender from AS Roma would be an ideal replacement for Sokratis, however Dortmund is not the only club interested with Marseille, Juventus, Chelsea and Real Madrid also mentioned.

Borussia Dortmund might look to Juventus defender Medhi Benatia to replace Arsenal-bound Sokratis, according to Gazzetta dello Sport. #BVB #Juve #AFC

Both Bayern Munich and Borussia Dortmund are interested in AC Milan full-back Ricardo Rodriguez, according to Calciomercato. #FCBayern #FCB #BVB #ACM

Bundesliga side Borussia Dortmund are confident of concluding a deal for Mainz defender and French youth international captain Abdou Diallo, according to L’Équipe.
傳傾緊20M Deal，而且法Sir同意買呢件

迪蘭尼：高層嫌25M貴，今星期會決定買定唔買

使錢買過哂d後防仲好啦

佢搶波好似唔差

終於唔係傳買幻幻

希望Reus健健康康

後備好啦友賽咪用佢正選
不過路維應該都知架啦。。

比叔都33了

:

比叔可否不要老

波蘭3寶得呢次世盃
得利雲有機有下次

比叔都仲好fit既
kuba 既傷病史 4年後9成9收左山

係咪變返11號
想快手印返件德國我萊

希望下季比叔唔使踢得咁辛苦

一定11號啦

點睇耶撚半場入兩球

山寨垃圾，係勁既一早Carry出線踢世界盃
利申：迷過耶

我萊photobomb

恭喜萊帝！

我萊萬歲

恭喜Ginter！

印波衫

平價賣左一個國家隊LEVEL既後防球員比同聯賽對手
重要我地隊波後防垃圾
我多高層

Sane竟然無份

得佢一個係扭得波 一有波就上腳
戰術點夾都夾唔到呱

9沖去印衫

托柏同高層咩關係，可以整走Papa巴查細賓型男Ginter

養老金會計師

有冇巴打有邊間好嘅推介
諗緊adidas買完拎出去印
定直接係出面買連印

我會出面連印
幫襯下d細鋪仔 人地都要揾食阿嗎

濕鳩

原來我四年前係德國

you = 過氣

會然去左德國玩牙

自膠 杜姆寶寶上屆應該係巴西

瑞士

波蘭

瑞士係背肌定恩桑馬正選

希斯唔踢，好醒目，世界盃遲歸隊

不嬲桑馬

16號先firm一定會健康入到選

下年唔再同pes 合作 轉返fifa

其他唔講, 唔選Durm真係冇眼光

上屆德國有佢先有盃捧

話哂我多吉祥物
假假地都叫做福星

一個二個去晒阿妓做乜鳩
還我papa

獸醫

多仙奴

lichesteiner

比叔好唔開心

papa過多幾日都30歲啦
阿仙奴買咁多老野做乜呀
留返Papa比我地啦

Papa應該就黎官

Thomas Delaney’s move from Borussia Dortmund to Werder Bremen will be confirmed in the next week, according to Ruhr Nachrichten. #BVB #SVW #BHAFC

According to a report from Sportbuzzer Lucien Favre wants Dortmund to sign Jean-Michel Seri from his former club OGC Nice. Seri had two of his best years under Favre and would be an ideal fit for BVB’s central midfield. However the 26-year-old wouldn’t come cheap, the French club would reportedly demand a transfer fee of 35€ million for their star.

Liverpool, PSG & Dortmund have made offers for Bordeaux winger Malcom in recent days, but the player prefers Inter Milan, according to @DiMarzio.

According to French media outlet L’Equipe, Borussia Dortmund are interested in signing Paris Saint-Germain winger Hatem Ben Arfa on a free when his contract with the French club expires at the end of this month.

According to turkish media Nuri Sahin has signed a 3-years-contract with Galatasaray.

Real Madrid wants to sign new left back. The short list includes Ricardo Rodríguez (AC Milan), Raphaël Guerreiro (Borussia Dortmund) and Wendell (Bayer Leverkusen) [ABC]

2千萬簽到Delaney真係超抵

屌,SA HIN係世界最強中場,你值得擁有,所以快快賣走佢

送堆多仔第一德國左閘舒姆沙比你又點話

送埋吉祥物 Durm都得

全盛時間既rode 勁啲定沙帝勁啲？

兩個一樣勁 兩個一齊賣

邊間慈善機構肯收留植物人

越講越多勁人
有冇多d填賣人的消息

來鳥

其實沙軒之前都ok的🤕

你都要賣

去皇馬之前吖嘛

Delaney勁唔勁，有睇開不來梅

感覺好似唔差

下個買埋呀姨，買多個後備前鋒，兩個中堅就攪掂

官宣了

仲有一個後備右閘 正選左閘

🎥 Heute in Dortmund...

#Delaney2022

後備右閘有杜恩，左閘有古里路
其實我覺得廢多買埋呀姨再買多個中堅應該就收手

Ching要睇下托垃圾點防守

托鳩真係唔好玩啦

你講托柏克？

幾時買中堅

Toljan

托柏、Ak、沙膠
高層：最已陣，可以買幻幻

Toljan仲後生可以再比下機會
Torpark就真係不了

zagadou都已經算係幻幻
托拍垃圾咁 買個正常中堅得唔得 本身防中已經唔夠硬淨 weigl係拖後組織唔係防中同搶球機器

冇睇開不萊梅d波
知唔知佢咩料

rode durm toljan sahin castro isak 呢堆可唔可以清清佢 仲有肥沙後備坐 買多個中堅 唔想成日見torpak 前面買阿姨 睇成季鳩波 再黎多季真係唔想睇

比人用到廢曬

好撚多冗員
稍為做下appraisal 就知呢d人完全達唔到要求
不如請埋我去打工
仲有個龍門都係炒得

有冇多d好消息 賣走左papa，無論簽返幾多人，都硬係覺得好空虛

isak個d 放二隊is okey
反而rode durm 個d，真係唔知講咩好 傷之前又比唔足表現，清你走又冇人情味
其實subotic都幾好彩，今季傷癒走到，佢最近踢成點？

burki成日膠 而家有兩個龍 有得競爭下

睇個買人方向明顯唔係開爭冠mode
又係想保下4 爭下老二 德盃偷下雞

DXXXXX 好似幾勁

華斯基成日講資產總值差拜仁幾多億，實力差人地幾多倍
屌你上到場咪又係11個打11個

一句人情味全部留哂係度

究竟幾時先可以爭下冠

rode durm真係垃圾黎 咩人情味都好 賣啦 其他個兩個都叫少少有用
玩fifa fm 第一樣做嘅野就係放佢兩個入轉會名單

啱，心態問題，體育競技就係咁

連冠個排 資產總值差仲遠啦
奶鞋底就叻

其實唔係話唔賣得，不過球員傷左清人走係有d過份。其實傷左多數冇其他球會想買，上年durm好似都係因為咁去唔成史特加，咁呢種情況球會可以選擇解約，但你想像下，你因工受傷，老細第二日話想提早解約 以前都試過肥簡傷左，球會選擇左等佢康復（太耐以前既事，如果我記錯，提我）
我都想班球員如果唔啱踢就快d轉會，唔好浪費職業生涯，所以希望佢地身體健康啦

durm真係浪費左4年青春
佢同上屆世界盃比，唔知有冇進步過
佢係要換下環境

依兩件垃圾玩FIFA放轉會名單都無人要呀

好似甘心做吉祥物，冇波踢又唔會話要走

佢退役做EMMA

沙軒季初明明好勁

件公仔衫着唔着都得

可能踢法問題，下半季四眼佬要全體縮後防守。沙軒進攻就得，防守完全mark唔到人

幫手追住睇人防守

進攻都少左派牌，好少見佢長傳了

想知賣到幾錢多d

對Freiburg果場自殺式傳球比petersan

傳緊想買Samdoria果個Lucas Torreira

背肌正選

萊

大賽出多d醜

要平平安安踢完場波

萊助功

reus assist werner

入球機器timo werner

柱男萊

萊斯狀態好FIT
可惜今次世盃無濕鳩

個場好跣咁

達斯拿成日係左路扭

Reus勁到

muller打邊有d沉 不如試下brandt

沙特波底技術都幾好

德國後防準備引爆

換走Reus未

打10號位好撚勁
不過都係早啲換走佢好啲

reus加werner真心j

無傷

應該桑馬啦

hitz就醒
寧願早d歸隊搶走正選
都唔去坐

德國盃第一輪對格雷特霍夫

想睇無傷萊斯開無雙

🎊 #HappyBirthday, Papa! 🎈

🎶 Das Ständchen zum 30. Geburtstag singt #Sokratis gleich selbst! Also Ton an und: "Lass das mal den Papa machen...!" 😉
唔好走啦

Papa生日快樂
利申：冇幾耐之前先印咗件papa

如果timo同萊夾
真係5000萬都買
再加牙衣

番工見到舒夫真高
比佢話公司啲咖啡難飲

????

舒夫真高去左我番工度食野，
嗌左杯咖啡然後飲左一啖就同經理講啲咖啡好難飲冇再飲，然後全程黑黑地臉坐左陣就走左😂

利申，番工嗰度用緊illy豆

illy唔係應該唔差架咩

香港？

🎉 Happy Birthday, Gonzalo Castro!

人地講緊1億以上

快d走 ok?

Kicker report that Sahin does not want to leave and might want to stay in Dortmund until the end of his contract in 2019 even though he might not get any playing time.

Arsenal and Borussia Dortmund have agreed a €16m deal for Sokratis, which will be officially announced on July 1, according to Kicker. #AFC #BVB

The reason for the delay with Sokratis’ move from Borussia Dortmund to Arsenal is that Dortmund want to wait until the new financial year, that way he’s not in the same period as their huge Ousmane Dembele sale. #AFC #BVB

走

有叫過1億咩

Timo真係ff下就算

唔係輸打贏要，一隊入面實有人踢得勁，有人踢得廢，踢波係團隊合作
但好多時都見班瘀血冇落足全力／心態錯

肥沙－踢得廢又Hea仲要覺得自己好重要、係核心 冇領導能力、班細唔服佢，仲要開口屌埋Auba一份，分化隊波 反觀越老越有既比叔
沙軒－大傷之後體能廢搞到落場又慢又Hea 冇老將應該既經驗同判斷，逆風波自己都一齊慌
11m－明明自己體能好都要Hea踢，節奏快少少都甩哂碌 下半季心態完全上唔黎
耶撚－心態錯、自尊心重、唔夾
輸已黎－心態錯，冇正選就冇信心、有正選就獨上腦
Toljan－買錯人，買閘買到隻翼
沙膠－踢掂2隊先上黎1隊搵食好冇
Isak－吹大左，黎撚左成年都未成材，不如借出去踢多D
Rode、Durm－應該檢討下自己職業生涯，傷咁耐再出番黎踢唔踢到德甲都成問題

牙衣入波 幾時先出手買人

今季買多個幻齒應該又收工

其實由頭到尾我都唔明點解海綿要黎
sell我萊同葛斯同佢既兄弟情?

TT契仔

加多件背肌成隊一個bundle咁賣

Burki係咪PTSD 平時接個地波都咁緊張

星期日U17盃決賽踢拜仁

期望佢世界盃的表現(如果有出)

Tt都好少用佢

懷念TT

傷咗無得用姐

唔會
正選係sommer

阿狗係度jer住哂

巧耐冇買過波衫了
諗緊買唔買返件德國作客🤔

Party with TT ～

咁岩睇到老司機嘅訪問講多蒙特
佢講到zorc+ sammer 果時好肯洗錢買人（未財務有問題前）又講到佢地好似好識處理後生球員咁
點解同一班高層同一個球會而家好似平肯時空咁

平行時空

人會變月會圓

呢家傳緊巴塞個mina

幾時賣durm同rode 或者直接貼錢解約啦

記得岩岩簽佢個時有人吹奏rode好抵買

mina 垃圾黎 巴塞靠佢先破到個不敗之身

咁樣無左不敗
美欺真係唔好彩
佢無出就無左不敗
丙朗傷左就奪冠

件rode
呢兩年來有冇正選出過10場
痴撚線0貢獻但糧照出

一早話左依件玻璃人垃圾黎
就算出到場都無咩表現
個時班賤種重話我多買佢地d人
你老味依件野咩質素心照啦

成日執拜仁d棄將。。
拜仁又執蝗d人
註定蝗騎住拜
拜騎住多

呢條友咁都12m
完全廢既
仲要0出場

嘩咁講11m真係抵撚過佢

俄羅斯個17號幾似我萊喎

入左粒罰球

淘寶版我萊

Zorc+Sammer個期高層唔係華斯基個班
大花筒到財政危機先搵左華斯基入黎
Sammer依家番黎做顧問冇實權，華斯基私怨撚黎

你咁講又合理曬
頭先睇到我
華斯基

係德國買左德甲卡包
咁都抽到我多
係我萊就好

乜國師咁搶手架咩 skysport話傳賣去愛華頓/西咸/阿記

英媒炒開新聞

話是話點解森馬之前會去左拜仁做高層？
我搵左好多年都未搵到答案

咸豐年前冇咁死敵，而且Shammer之前做足總完左約冇野做先有Offer
係上任之後挖葛斯單野又同高普、華斯基嘈交先搞到關係好僵
Shammer又係慘，得罪老細就用完即棄，慘過Condom

比多年時間佢好過啦咁貴買番

今晚葡萄牙有古里路

古仔

開波2分鐘失一粒

有古你路都好想睇葡萄牙收皮

典解牙

啱啱古里路比個球差咗啲

今日古里路唔掂wo
幾百個人係中間都比地波咁搞笑

我古

估你路今日真係

謝謝ching 解答！

禾反朗

：喂，聽講你賺左億幾，做咩唔請飲茶？
：養老金預埋你喇，衰鬼。奶過拜仁就係自己人

留名今晚我萊正選兼入波

🎁 #HappyBirthday, Jürgen #Klopp!

U17決賽對拜仁

有冇live睇的

唔清楚
有Moukoko

#JungeMeister2018

等返十年八年再喺德甲贏多次

好緊張

無Reus

其實我8年前睇世界盃好鍾意梅拿

第1場就出佢正選點唔傷到尾

draxler 契仔

reus

Reus出場

我萊😭

踢乜柒

我個+1係咪收得錢

唔講以為光頭佬教
兩閘衝晒上去 中門大開 成隊妹下妹下咁

Draxler 奧燒又唔換

reus要場場正選啦
如果唔係出得局
依家好可能16強打巴西 （不過可能巴西會走線）

一早出reus唔駛輸

Ak正選

Draxler 真係好唔掂
但我肯定佢下場繼續正選
鼻屎佬wo

想出局就用佢正選啦

達斯拿真係好廢
連係PSG做長期正選既能力都無都要揀佢

BTW 2點鍾睇AK
背肌係咪又要做3場後備

瑞士一大半移民後裔

Ak啲斬波

拜仁youtube已經UP左精華

AK差D輸個12碼

屌奶星，唔知有冇睇錯，屋企好似有隻識飛既曱甴仔

係
Thor lok仲要正選tim屌佢老味

sommer>burki, hitz
多仔龍《加柏龍，點爭標呀

國家隊都要睇垃圾多猜極唔穿大巴輸波

應該一早出肥鳩屈矮仔啦

真係冇見過人讚達斯拿
好一面倒負評
好心就讓返個位出來啦

draxler 唔踢走都得
唔該踢走ozil
咁都唔換reus真係出硬局
reus世界盃運真係

最撚好笑係明明熱身賽見到件達斯拿同萊斯的分別
都仲要出達斯拿
做乜9姐

咁我覺得路維應該想關鍵戰先出reus正
但係依家輸一輸無退路
下場迫住出
雖然可能放棄oxil 因為佢賽前都話未必出ozil
輸埋呢場更加出師有名

始終一黎就傷就無得用
不過依家一定要贏咁就焗住出啦

邊個燒味，kimmich踢攻中，柏乜乜冇波到既

U17已經打交
個10號仔幾有未來

Reus: "I already knew in the training camp that I did not play from the beginning, that was agreed." It expected many fans until shortly before the game so that Reus for Özil may run from the start. "We expect the tournament to last a long time and I will be needed especially in the important games," Reus continued, adding, "Although that was an important game today, of course, in which I would have loved to play."

last a long tine
下場仲im唔important

好串

好串[/quote]

成班小學雞

Park

Park好撚柒咁傷出左

破處浩

條友做乜鳩 自炒

球會又冇得出 國家隊又咁報銷

橙 應該最後一屆咁就收皮

都踢過上屆既

球會有得
k league

原來上屆3場都後備
今場先第1次落場
咁就收左皮

打架好過打飛機

咁樣夾硬飛埋去頂搞到傷埋唔抵

比自己友害死?
人生唯一一屆世界盃

完全唔記得左有破處浩既存在

我以為佢2014係正選
原來無踢過
明明個時踢mainz咁撚勁

冇落過場都選佢咁搞笑

係k league正選啦

屌你now tv乜柒譯名黎
sterling史端尼?點譯到?
不嬲叫開朴柱昊 朴主護? 我都唔知乜撚個黎
心諗係咪新人黎
傷出左先知原來係破處

其實D韓國球員應該有正式漢字名?
令我好好奇邊個先係佢真正既漢字名

幾乎所有大陸，香港媒體都譯朴柱昊 咁我諗佢官方漢字名都係

ho點會譯護先，woo就友，但woo你直譯護都錯唔哂，ho正常都唔會係護
仲要唔知點解譯左主

今晚我川要大殺四方

講起，金珍洙唔傷佢都唔會有得出，所以韓國好黑仔，無哂三線主力李根鎬，權昶勛，閘位正副選金珍洙破處都無哂

巴打識韓文?

唔識

韓國人多數自己有漢字名

我睇wiki係朴柱昊

now無啦啦幫人改名朴主護

咁又真係...

睇陽間嘅我先

川

香川

我川

我川！！！！！

放棄追逐呀姨
真係不思進取

屌 miss咗

開緊too

陽間既我好型 J死

川勁到

我換Honda

已贏 真司好開心
真屍都好開心

川>美欺

川>占

比叔 kuba 25雲

一齊圓夢
仲以為kuba係咁傷去到世界盃一定踢唔到

Leno去左阿記
點解利華肯放

比叔同kuba比力架屈機

今屆啲賽果真係估佢唔到 係咁爆冷

So far 贏得$200

個球探真係勁，買乜傾都到番去

鑽石眼

有得贏已經好好 大把人喺IFC排緊隊

阿朗勁撚到

古里路殺上去

差d有助攻

防守有啲差

古唔多掂

踢開中場

提子個龍咁勁，點解唔買呢d龍

✍️ Borussia Dortmund hat Eric Oelschlägel verpflichtet. Der 22 Jahre alte Torhüter kommt von @werderbremen und ist hauptsächlich für den #BVBII vorgesehen. Im Profikader wird Oelschlägel darüber hinaus als dritter Torhüter hinter @RBuerki1 und @HitzMarwin geführt.

2隊野

According to RMCsport Abdou Diallo has arrived in Dortmund on Tuesday morning for contract negotiations. The deal could be finalized shortly and the transfer of the 22-year-old centerback could move from Mainz 05 to Borussia Dortmund for 25€ million.

淨係記得上場完封美國仔，拍到耶撚甩哂碌
Come

係咪蒙住臉會勁d

正

睇下迪蘭尼先

中場防守幾好下
大力神好勁

當年應該買大力神

迪蘭尼真係幾正

史特加想買卡斯度啊
快賣

🎁 #HappyBirthday, Hans-Joachim Watzke!

食屎狗

Dortmund’s striker Janni Serra has transferred to Holstein Kiel and will play in the 2.Bundesliga next season. Serra played the first half of the 2017/18 season for BVBII in the Regionalliga West before he joined VfL Bochum on loan in the 2.Bundesliga, now he’ll permanently move to Kiel.

賣乜野高佬幻幻

又再一次放棄自家青訓
買D巴塞夢天才番黎有撚用

Serra 1.9幾嘅前鋒
幫洗贏過u17
咁就賣左

1隊都有件高的幻幻

Passlack 企係度可唔可以幫Isak 含到撚？？？

hehe

哈特斯菲想要Durm

哈多士快啲買 買完一定有運行

圖片報大清洗候選名單11人

Forward : Isak,耶
Midfielder : Larsen,Burnic,Rode,Sahin,11m
Defender : 沙膠,肥沙,Durm,Toljan

*Loan out

留意番係冇海綿

清埋個龍

幻幻借走係幾好

牙衣出場

入波啦，買佢啦

阿依有波入

無敵既阿衣

今場個把握力真係搞笑

睇完今場有冇得平買

認真
個清洗list難得地合理
希望係真

Reimann係Free走

賣1、2個都還神

必勝

viu又有得睇

我萊好生猛

122:6傳球

係都要咁對reus

無眼睇

兩場波都係不停保定後上派牌同甘美治落底斬波
屌喇聲咁出reus依d進攻球員托柒咩
出堆柱躉頂波得啦

最有威脅都係啲走位入攝
下下俾保定拎住個波expect 佢走咩位？

REUSSSSSSSSSSSSSS

又係要我萊救世

TOOOOOOOOOOOOOOOR

REU BB

agger
REUSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

！！！！！！！！！reus werner

我萊救世主

養兵千日 用兵一時

REUS咁FIT好驚下場對泡狗比人追住對腳黎踢

Reus

我萊係咪傷傷地

1g1a

又救世

嗌撚左出黎

德國隊真核
世盃之路尚未完結

痴撚線

痴線 罰球戰術賭贏左

踩個波踩斜1cm 呢球都難講
神助攻

我萊1g1a

下下壓到咁前個心跳到就嚟爆

一切都係萊嘅計算之中

我萊好撚癲

個心就大過肺

第一次世界盃正選就1g1a

全吧德撚一齊嗌

下場收起佢啦 唔好畀佢傷

聽晚要到我川了

好難唔叫出聲，95分鐘決定洗唔洗返德國喎

FIFA World Cup 🏆
‏
已認證帳戶

@FIFAWorldCup
9分9 分鐘前
更多
The @Budweiser #ManoftheMatch for #GERSWE is @Woodyinho!

萊斯真心carry德國隊，真核心
下場好驚被韓國踢斷
可出brandt正選
但咪撚再出達斯拿

Draxler明明踢04嗰陣幾勁下
點解會搞到咁

熱身賽踢唔掂
第一場正選全場倒米，完全係毒瘤來
第二場都可以繼續正選，見住佢淨係識禁區狂foul幫對面防守，已經灰到屌都費事
呢條友真係ban，垃圾時間出都好驚佢好似尋日瑞典條友咪倒米

新比拿拉比

timo werner 下半場都踢到成個左翼咁，點解當初唔選sane 橫掂都係拉邊等波鳩爆出波

我川🇯🇵🇯🇵🇯🇵

乾貴士

pisu

比屍石要收皮了

利雲狗too

入多球please btw

Come come

Stuttgart are set to sign midfielder Gonzalo Castro from Borussia Dortmund for between €5m and €7m. #VfB #BVB

5m-7m

執到啦
咁都賣到錢

快賣

拎左呢張相做lockscreen

想用我萊多啲

我都有搵過我萊斯呢場嘅相 但係冇咩岩心水

多謝史特加

Abdou Diallo is in Dortmund to complete his medical and sign a 5-year deal with the black and yellows according to Julien Maynard from Téléfoot. Mainz will get close to 30€ million for their talented centerback who will hopefully build the defense of the future with Manuel Akanji.

Deal吧
托柏都係做第三中堅輪換，虐廢隊咪算

Borussia Dortmund have hired a new scout, Sebastian Frank will leave Liverpool and join the black and yellows. According to Bild, Frank will join the team of BVB chief scout Markus Pilawa. He worked for Liverpool as their Germany scout for 19 months, before his stint with Klopp’s team he worked from 2014-2016 for Leicester City.

又簽幻幻

#Diallo2023

✍️ Borussia Dortmund verpflichtet Abdou #Diallo - alle Infos dazu 👉 … #Diallo2023

著4號

Papa點

法國U21隊長可唔可以帶我地隻法國U19中堅一齊成材呀

由Mainz黎嘅球員得4個

我丹以前都做過隊長

依家龍有
後衛有
中場有
翼都有
差個前鋒

沙膠U20隊長黎

請問呢個新仔好唔好波架

又拆骨

Messi

反多了

咁都出到線

According to Sport Bild, Manchester City were interested in Marco Reus but the player decided to stay and extend his contract in Dortmund.

唔好吹大啲 哥狗想要佢

單野係話Reus續約之前哥狗想買，但比唔起人工／覺得唔值咁高
體育圖片報抹黑＋考古

Reus對泡狗正選 molamola

隻腳molamola

對泡狗好驚REUS比人收山

D橫傳燒味全部冇睇目標

成隊波一D機動性都無
依隊係咪德國黎架

有幾球空哂都冇比

呢啲妹下妹下嘅閪波似曾相識

唔好出局

依隊德國真係垃圾黎

完

未完架 未輸架

好撚灰
REUS唯一一次世盃

出局了...

鼻屎佬到底做乜柒

睇到我眼都濕

最心酸係呢樣

希望下係Philipp+Weigl

點撚解要咁對萊斯

4年後都係33啫可能有機

到個時佢可能已經唔想踢

今年印完件德國Reus, 唔知仲會唔會有下一件

轉去支持西班牙鳥

Timo Werner 毫無建樹

應該都係世界盃最後一件

其實調返轉諗上半場真係好飯，特登拖慢來攻
個教練又係固執到仆街，高美斯白蘭治次次有貨交都唔正選，d進攻路套被人睇穿哂都冇plan b

好假**

根本打陣地就唔應該出佢 佢作用變左落底出波

上年友賽開始已經柒下柒下，好少靚靚仔仔贏場波
班友完全唔知幾時要現位，幾時要搶點，一味係邊路小組，猜唔入就斬
攻守轉換慢過幾拍，老馮等人地回哂防先開始攻
老將不思進取，新仔落力但冇經驗
鼻屎佬契仔足球走火入魔
今場運都冇埋

路維抵炒啦
唔揀sane但又唔點出白蘭治，想點姐
都未計件達斯拿

你走啦，我唔想搞大佢.jpg

睇完嘅感受就係 我到底睇左啲乜撚野

德國隊今年世界盃所有比賽既所有入球都係由我多球員射入/助攻
其他隊既全部都係垃圾

講得好！

一班hea踢隊友 加一個豬腦教練

reus，llkay好黑仔

歐腳盃2020啦

會唔會呀 世界盃喎。。邊個唔想踢
不過佢傷病史。。。2020攞冠軍現實d

德國人踢乜鳩傳控

sweden入波佢先開始攻
如果賽前係大家0比0就德國出局 就可能唔同世界
人地唔入波佢唔撚攻 屌

總之場波，由人選、戰術同演出都係錯哂
最大責任一定係路維
上半場真係好撚癲

上半場有乜可能咁樣妹
你對韓國梗係餓狗搶屎咁搶
入到一粒個邊sweden急咪比墨西哥篤爆。
依家掉轉人地急你唔急
比人入左先急
好撚驚韓國入到波咩屌

成個上半場 韓國仲有threat過德國。
睇到眼火爆

1.死都唔出高美斯白蘭治做正選，明明werner係要個高佬幫但都照比佢打單箭頭。仲係要出基迪拉奧燒，有其他人又唔用。右閘條友頭兩場狂失位又9斬，ginter又唔用，佢仲要2屆都冇出過
2.d人拿住個波企係度兩三秒望下傳比邊個，特登拖慢來攻。邊路進攻一係明明塞哂車都就帶個波入去，一係就左邊線傳返去禁區頂，之後傳比右邊線，之後又不斷重覆，係要唔肯走位射波

ginter10場都無出過
簡黎做乜
痴左個冠

上半場應該要出高美斯啦
出得30分鐘人地swe入左波先黎急急乜鳩都無用

何輝都話要入波應該出高美斯開路

傳借皇馬個Hakimi

賽後更衣室有冇打鬥？

隊班霸除左25隊同SULE全部都係垃圾
達子好撚慘 踢左成季好波都無得踢

有邊個踢得好
紐亞ok
sule尚可
rudy踢得一陣唔計
梅拿，保定，武士，甘美治
我萊肥根比班拜害死

都痴鳩線
玩燒味都算
唔出高美斯邊到有目標可以斬
甘美治件垃圾斬左3場波都未見過佢斬到一球靚波
雲拿件垃圾無腳好波就場場出
白蘭治踢到曉飛生死戰就無得出
鼻屎佬繼續踢埋D契仔足球啦

白蘭治咁大侵略性
一開波出佢同gomez贏撚左啦
出番上場94分鐘入波個時個陣
收梅拿 出番hector

希望個教練辭職

其實都同意有人話有萊斯可能攞唔丙2014
梗係啦
你又出reus 又出ozil
reus波皮都掂唔到
即係打少個

終於買返件上季主場印金章

買前鋒未

香川同比叔都後備

最後一場先黎sub..
kuba可能唯一一屆世界盃踢得半場

幾錢

偏貴 449連字 對章250

打錯 係499連字

出kuba未

得Reus一個同球迷握手

kuba睇黎無得出 好sad
世界盃踢半場就完左

日本依家咁樣都係等局

等出局

好似換啦

換都未換到就吹左完場

出唔到
日本dum波鐘
波蘭唔迫
grosicki扮抽筋個時球證吹雞
dklm
原本可以接受球迷歡呼光榮退出

講真寧願佢比linetty踢下
kuba都出左半場
linetty1分鐘都無出過
搞成咁不如你早d出下linetty

仲買唔買好

呢個on9仔一定唔係牙衣黎
一定係替身

成日覺得晉左級

晉？邊撚到度晉呀？睇過

Januzaj入靚波

In Volgograd, too, the scenery took on grotesque forms: Poland wanted to substitute Jakub Blaszczykowski to give his 32-year-old veteran the 101st international stint, bringing Blaszczykowski to match record holder Michal Zewlakow (102). But because the ball circulated without resistance in the Japanese ranks, there was no opportunity to change. Kamil Grosicki faked a spasm to allow Blaszczykowski to enter the game. The referee did not allow the change. When the fair Japanese voluntarily played the ball in the out, the referee whistled the game without further ado.

日本都踢出界，條仆街球證...
不過波蘭個教練都on9, 早一分鍾就要扮野啦

Bosz爆大鑊

咩事

摩牙

想知

VfB Stuttgart
‏
已認證帳戶

@VfB
4分4 分鐘前
更多
Herzlich willkommen in Stuttgart, Gonzalo #Castro! #hallogonzo #stuttgartgehtab #VfB

👋 Danke für alles, "Gonzo"! Unsere Nummer 27 verlässt nach drei Jahren den BVB und wechselt zum @VfB Stuttgart.
💐 Wir wünschen Dir alles Gute!

Ginczek居然去左狼堡

第一輪對萊比錫

11m變5m
下一個賣係邊個？

無意外就係Durm

爆咩？

善舉

有冇人要第一左閘舒姆沙

幾得意啊 佢twitter講笑話係自己慶祝方式，自信王

點睇？d長度有咩特別意思？

應該係距離

利申鳩估
賀記原來咁遠
以後贏唔到賀記又多個藉口

主場作容

呀衣會唔會終有一日變到巴神咁

幾時先簽到勁的前峰

作客賀記太遠
攻唔入人地大巴
全取三分?
一分足矣

光頭佬上荷蘭節目解釋自己點解教得差同其他內幕
1. 陣容有成30人係太大（對佢黎講）
2. Watzke同Zorc請佢個陣話你當Ajax體系咁教就得，高層話會佢買新龍門同中堅，結果未到冬天轉會窗就炒左佢，佢笑自己天真
3. 佢話原來第一日番工就比高層通告會賣Auba去中超，而且Auba好早想走，冇講點解最後唔成事

元首又憤怒

淨係識高位防守係咪on9
死牛一面頸被人睇穿哂戰術，同個路x一樣
人多咪唔好用哂佢，冇人叫你用死一個龍

古

兩大球王登機

不過佢都明買明賣既，都係踢返自己果套，不如屌下膠層首先點解要請佢，請完又要反口唔買岩佢用既人仲好

喺多仔冇乜進步過

淨番迪蘭尼 AK
應該出硬局

仲有香川啊

屌係
冇Reus冇心機睇

Huddersfield’s move for Borussia Dortmund’s Erik Durm has broken down during wage discussions, according to Kicker. #HTAFC #BVB

又走唔到

應該貼錢送佢走

omg 貼錢俾你走啦

又險簽
btw 下個topic改咩好？

今屆WC已經無乜心機睇

基本上西班牙同德國會同一死法，係好彩多個哥斯達可以叫下糊
不過都唔斬波比佢有9用

得返ak同香川

Frohes Neues! Das ist der #BVBII 2018/19. 🎉😎 (Foto: @RN_Florian)

新球季 波衫No.

Bürki 1
Diallo 4
Delaney 6
Gómez 17
Wolf 27
Burnic 32
Larsen 34
Hitz 35
Oelschlägel 40

Oelschlägel 40 嘩呢個點讀

唉

屌 又賣

換番托垃圾走得唔得

賣走仲好，唔好阻人發達

我多都唔出佢 邊有進步機會

papa